認真分析，今次會係香港超級大牛市

主席：

就問題的各部分，我們現回覆如下。

（一）及（三）為配合香港離岸人民幣市場的發展，香港金融管理局（金管局）於二○○九年一月與中國人民銀行（人民銀行）簽署了人民幣與港幣的貨幣互換協議。財政司司長所提及的港幣與美元兌換安排，是在該協議的基礎上作出的優化安排。有關安排屬單向性，容許金管局在有需要時向人民銀行提出以港元換入美元。

（二）香港擁有良好的基礎條件和穩固的金融實力，銀行體系非常穩健。在高達4,400多億美元外匯儲備和堅定市場信心的支持下，聯繫匯率制度實施36年以來一直運作暢順，行之有效。上述優化安排旨在為香港在充裕的基礎上提供更大的彈性和空間，以助監管當局維護市場穩定。

完
2020年6月24日（星期三）
香港時間12時00分

個重點係可以用港元換国家珍貴的美元
平時大家成日嘈強国偷香港既外幣換佢既垃圾錢，但今次相反，係港元可以無限量換強国既錢來頂住港幣
傾全国之力護港元，要營造国安立法，一切都好美好的景象
同樣地，港股都會如此，君不見一大堆錢湧入買貨嗎？要製造過左国安法，社會和經濟更好現象

所以大家要趁機會搵夠移民
明顯，強国而家追入港版納指股，加入一份炒佢地就得

真樂觀sir?

好快見大熊仔

非常樂觀

樂觀SIR，當年高登我同你一牛一熊，
你都出山，我似乎都要出山了

好懷舊呀

好 開始分始入7500

當年南車北車合成中車
廣核
最後鳩硬 sir 大勝
好懷念

你眞係阿sir來

鳩蛇好耐冇出po，係咪驚秋後算賬？

樂觀SIR 2個高手fd點睇

你點出的

樂觀蛇道義上都做個利益申報先啦，依家持有咩股票？

樓主都幾燈
即刻跌

可以安心put熊